如明天唔去大埔既手足。。。

` 如明天唔去大埔既手足就跑下保護物 可能要同福建幫開拖